證監會擬提高投資者賠償上限

證監會於昨日(四月廿七日)公佈開始諮詢市場有關投資者賠償事宜，最主要優化重點包括向每名投資者支付的賠償上限由150,000港元提高至500,000港元，並涵蓋滬股通及深股通的A股。另外，即使賠償上限將會提升，由於現時投資者賠償基金資金充裕，賠償基金徵費仍不會收取，客戶的交易成本亦不會增加。

證券行會唔會大左吸引力

牛三

布哥

早知唔洗彈倉去渣打

點解要咁做

有咩用
有幾何會執粒

一早就要啦

來緊就有間

邊間？

邊間

引人開戶？

雷曼都執阿

香港作為金融中心...
起碼要同美國睇齊la....
就算唔係都應該起碼100萬....

講黎聽下

邊間呀？

汁同佢surrender個license係唔同架wo

證券行 點都好過 某POST 係咁吹奏既銀行

一早要啦
15萬太少

一通就執，係咁死server 趕客，又無大公司做後盾

同股不同權?

50萬夠普通散戶用，最好上到100萬

老細話要上市

集資整app